{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007806",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42001&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포포인츠 바이 쉐라톤 서울 강남 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。 チェックイン以降は有料駐車で駐車料金は15,000ウォンであり、計46台が駐車可能です。 ホテルの駐車場が満車の場合は近くの公営駐車場を利用でき、週末や祝日には公共交通機関を利用することをお勧めします。 土曜日の夜9時以降は駐車できません。 スイート客室ではエキストラベッドを追加でご利用でき、価格は55,000ウォンです。 朝食は大人1人36,000ウォン、小学生18,000ウォンで、3歳以下のお子様は無料です。 朝食の利用時間は06:30から10:00までです。 適切なデポジット制度により、現金またはカードでデポジットを受け付けており、無料Wi-Fiが提供されます。 ジャズ センター、フィットネス センター、ラウンジ、レストラン、洗濯施設などの付帯施設もご利用いただけます。 仁川空港行きのKALリムジン6703番が運行されており、フォーポインツ江南。 サンシャインホテルに移動できます。 リムジン搭乗ゲートは、第1旅客ターミナル1階3B-3もしくは第2バスターミナル地下1階19です。 リムジン費用は大人18,000ウォンでホテルでチケットを購入できます。 キャンセルをご希望の場合はカスタマーセンターまでご連絡ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時からですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは12:00までです。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。駐車料金は15,000ウォンで、計46台が駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場が満車の場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "ホテルの駐車場が満車の場合は、近くの公営駐車場を利用できます。週末や祝日には公共交通機関を利用することをお勧めします。土曜日の夜9時以降は駐車できません。"
        },
        {
            "question": "スイート客室でエキストラベッドを利用できますか？",
            "answer": "はい、スイート客室ではエキストラベッドを追加でご利用できます。価格は55,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "朝食はありますか？",
            "answer": "はい、朝食があります。大人1人36,000ウォン、小学生18,000ウォンで、3歳以下のお子様は無料です。朝食の利用時間は06:30から10:00までです。"
        },
        {
            "question": "デポジットは必要ですか？",
            "answer": "はい、適切なデポジット制度により、現金またはカードでデポジットを受け付けております。"
        },
        {
            "question": "ホテルにはどのような付帯施設がありますか？",
            "answer": "ホテルにはジャズセンター、フィットネスセンター、ラウンジ、レストラン、洗濯施設などの付帯施設があります。"
        },
        {
            "question": "フォーポインツ江南サンシャインホテルへのアクセス方法を教えてください。",
            "answer": "仁川空港行きのKALリムジン6703番が運行されており、フォーポインツ江南サンシャインホテルに移動できます。リムジン搭乗ゲートは、第1旅客ターミナル1階3B-3もしくは第2バスターミナル地下1階19です。リムジン費用は大人18,000ウォンで、ホテルでチケットを購入できます。"
        },
        {
            "question": "キャンセルをしたい場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "キャンセルをご希望の場合は、お手数ですがカスタマーセンターまでご連絡ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 406,
        "QA": 543
    }
}